[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (70)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

E先生 連環不幸事件
曲 : 呂爵安 / Cousin Fung / 溫翰文
詞 : 黃偉文
編 : Cousin Fung@emp / 溫翰文@emp / Anson Chan@emp
監 : Edward Chan / Cousin Fung@emp / 溫翰文@emp
唱 : Edan 呂爵安

27/1 13:00 商台叱咤樂壇 首播
27/1 14:00 各大音樂平台上架
27/1 20:00 MIRROR YouTube MV 首播
28/1 各大商場MV播放

辛苦樓豬了
等待E先生中
祝新歌大hit
教主背脊快啲好番幫你揸cream
牙契日日隨意唱

今日做兒登網軍！！

今日係值得紀念嘅日子
兒登第一首solo面世啦！！
呂爵安加油！！努力會有回報㗎！！
好好聽呀首歌！！

《E先生連環不幸事件》

cr:哈利波波兒登女絲

28.01.2021 呂爵安上９０３做訪問！

表白盧瀚霆 一起走下去

期待2月頭solo 拍劇順順利利

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

霸攻強吻牧

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

熱烈迎接不足半個鐘後嘅
E先生 連環不幸事件

喂啊我頂佢做咩事偷跑啊

連環錯愛
有誰夠我不幸
被留在 地雷陣 覓熱吻

然而對你 我無法太安份
但求是 沒遺憾 盡人事做做
怕餘生 良心～ 會斥責我 從未陪襯

只想找一個伴
但崩壞的命盤
樣樣亦太一般
無一欄可自滿
全心厚待你 仍然功倍但事半
就是耐性最好的 亦嫌我～悶

一起都給背叛
夢想越想越悲觀
誰曾如獲至寶 千金也不換
明明並不圓滿 然而弱小塵蟎 怎麼敢談判

頑強性格 帶來更重災禍
熱情未 被承認 但仍舊自命 有團火
如果～ 老天有眼 派你來扶起我

只想找一個伴
但崩壞的命盤
樣樣亦太一般
無一欄可自滿
全心厚待你 仍然功倍但事半
就是耐性最好的 亦嫌我～悶

一起都給背叛
夢想越想越悲觀
誰曾如獲至寶 千金也不換
明明並不圓滿 然而弱小塵蟎 怎麼敢談判

求別讓我 遺憾大滿貫 也許最後 時興這款～
漂亮過 燦爛過 你或會喜歡 我悶
八十歲 到病榻 相伴 我也算是 笑著蓋棺

即使找一個伴
越找越不樂觀
但現在已不管
情願調整自我觀茶杯未滿
仍然裝著大半盡力做我這手牌 若無法～換

一生都給背叛
别誇大這份悲觀
連環無盡錯戀 教我學會心寬
今年錯了大半 明年或者圓滿
終生都圓滿安心等 誰接管

仲有一個鐘

一陣到肥仔準時live播

lm
兩點半先落堂好痛苦

新post lm
呂爵安世界第一
jerdan世界第一

終於聽到一句啦
爵安啲咬字進步咗好多
唔知點解聽到好心酸既感覺
係唔係因為我miss咗無得聽第一次啊

miss左既 聽住花姐story 先

大力吹奏呂爵安 1st solo
27/1 E 先生 連環不幸事件

音源版會唔會都偷跑架
啱啱聽唔到 見大家講到我好緊張

盧瀚霆我永遠支持你

不過今日聽左牙登首新歌先
我仲有一個鐘先聽到

岩岩903偷跳係E先生粉絲不幸事件

lm 支持e先生
不過偷跑可恥

倒數一小時 各大音樂平台上架！一齊GCHI #E先生連環不幸事件

網軍一句講晒全世界
14:00去各大平台聽
E先生連環不幸事件
8:00等MV 8:30睇E先生Live

呂爵安世界第一！！
祝新歌大賣！！
繼續有solo出！！

miss咗嘅 J住先啦

屌我仲係好嬲又要我等多一個鐘

KKBOX嘅表示會mon實

lm支持呂爵安

OK 我收番啲感動同興奮先 唔想大家set到個期待超級高去聽第一首歌
平常心去聽 你會得到最大嘅驚喜同感動

聽左 得一句都好正！！！
好正啊呂爵安！！！

唔係一點咩 播咗啦？

聽到2句已經好想喊
係呂爵安把聲就覺得好感動

音源反而成日遲
#E先生粉絲不幸事件

偷跑咗

12點一開波就播咗啦

係網軍不幸事件

太不幸了 粉如其歌

偷跑左啦903

kkbox 表示一定準時

不幸miss咗首播嘅新post留名

雜食黨表白 隊長 老虎仔 柳兒 兒登女 皮皮
我愛你地啊

好撚傷心呀屌
呢個鐘好煎熬

激動還激動 新po都係要表個白

安濤神 安濤神 安濤神

係
勁想聽 又話1點
呢個鐘好難捱

吓 我仲係到等 搞錯呀

吓又要等2點

Miss左
又話一點嘅

呂爵安世界第一

可唔可以快啲2點

從來都唔好信viu講嘅野
網軍不幸事件

903偷跑

係咁答

仲聽緊903 聽到密碼團嘅跌崩一隻牙齒嚇親

我決定到咗13:30 13:45就會不斷F5
直至見到兒登首歌為止

真係一大不幸事件
見到大家都比903 fake左 個個都miss哂

可以安慰一下網軍嗎

Miss咗啊
要等2點

佢都知道我地有幾不幸

Me2

有肥仔直播interview

真係好不幸

今晚live求安慰

呂爵安同啲fans都一樣不幸

佢啲黑氣過左黎我地度

心都碎埋 嗚

飯隨偶像
網軍幫手證實不幸

肥仔: shit

三個月前先通知出solo

過埋啲黑氣俾網軍

今晚佢應該會攞返出黎講
求兒登安慰

有咩偶像有咩fans，大家都係咁不幸 真係連環不幸事件

Random 猜包剪揼決定邊個 solo

Edan應該再早d
9估

我想問男排女將係唔係完晒劇後討論啦？

力圖！

佢好早live 已經有講過下

嬲排po仲有人傾緊

記得好早嗰陣都係傳Edan同Jeremy一齊出solo，係最近先變咗Edan同肥仔兩師徒

聽日佢上電台做訪問 大家都要一早開定ig live聽

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles 劇後討論區 (72) 家瑜我想打排球

1145 要開

有陰影

係呀係呀話佢好努力咁籌備緊如果果次live做得唔好就冇Solo

一上水就見到爆post + 大家喊喊豬話自己不幸要慢慢追翻先得

花姐係有鋪兇鳩兒登嘅癮

咁不幸
Notification都驚唔work

新鏡粉lm

而家乜都好啦
花姐肯定係VIUTV燈神黎

電話可能又突然冇電 上唔到網個啲

柳兒何嘗唔係唔減肥唔俾佢出歌

一向都係

有佢呢句 瞬間有番哂精神

結果柳勁爭氣！！

佢會唔會好似柳咁binc

我都覺 望住個心心樣即刻醒番晒

墨演可唔可以減肥先出下首？

Jerdan叻叻
靠自己實力比鏡粉同街客見到

會瘋狂恥笑先

今朝🌚有repost fatboy同edan首新歌
不過repost edan就用mirror ig果個
依加又del左 改返repost edan ig
有無人留意到？

我啱啱就係趕得切聽 點知聽到一半電腦冇電熄左機

除咗牙契個個都兇㗎啦好彩班仔爭氣

你覺得呢

最不幸其實係網軍

有留意到 不過repost返都冇咩問題

唔係喎 依加都係repost mirror個post
不過加多句let’s go

咁快1001

幸福肥

無留意佢
不過有repost就算啦

本身以為會係聽完歌激動到爆po點知

肥仔已經收咗second plug demo
唔知Edan 點呢

因為大量網軍miss咗偷跑嘅首播

我都聽到 希望EDAN都有下一首出!!
不過首先要推爆 #E先生連環不幸事件 先!再等佢拍好戲!!

聽住肥仔新歌先

12:30-13:00
網軍不幸事件引致爆post
14:00要真係因為J牙登首歌而爆

半個鐘

前奏好中東feel

印度神曲

希望佢哋兩個可以包辦哂套劇嘅歌

想睇下隻舞會點

原來係早播左

成首歌都似

真係幾洗腦feel
成首歌都好似唔錯啊

首歌中晒903肯播嘅原素

有冇聽到呀登

聽日1 點 E 先生 熱鬧樂壇！

有冇聽錯？係咪播e先生

2點？

熱鬧樂壇 聽日到E先生 Edan

聽日1:00 903叱咤樂壇 有E先生強烈建議大家12:45已經開定

12點播左啦

仲有28分鐘

收到收到

訪問應該有ig live

倒數30分鐘

經過今日我覺得要12:00準備定

係
大家比903嚇到有陰影

我覺得肥仔首歌好啱姜B唱一路聽一路幻想姜B好型咁跳住唱

夠洗腦 好有特色
市場冇咩呢種風格

唔知今日呀正17:00-18:00會唔會提下sister首歌呢講唔搵佢做女主角

唔知903幾時先肯開播 緊張

同埋佢個唱法又幾有記憶點

姜b需要一首跳唱

等睇mv

我想佢有份好詞
Edan搵Wyman真係好大對比

可摸以較返香港地區

大家2點可配歌詞版欣賞先
今晚8點就全力j人啦

甜品師傅真係。。。

笑死

做飯謙逼害樂壇
但佢有啲歌係好正 點解咁極端

係咪睇心情

求下姜仔下首歌搵第二個填

挨多十幾分鐘有得聽

孤獨病係佢俾鏡嗰堆入面最好

做飯同林寶呢兩個都係，一見到佢兩個名已經唔會有太大期望份詞會點

十五分鐘

想鏡仔會有機會同serrini同林家謙合作
才子才女

琴日有人係啊

想睇呢個組合

牙柳機會可能大
總理級頭號柳炒

一開始睇團綜覺得兒登幾搞笑有綜藝感 咁黑仔嘅人真係好少見
到而家佢有自己solo真係好奇妙

Kkbox可以幫手submit埋歌詞

倒數十分鐘

有冇kkbox

係到 ready好

歡迎大家一陣靜心細味成首歌曲
今晚8點到yt cls

上年一早預備

係到 準備好靚聲耳筒

Apple Music Ready雖然例遲

而家已經忍唔住search定
驚kkbox都偷步

Apple music準備好

五分鐘
好緊張
個心跳得好快

Apple Music 快啲

點解我咁緊張嘅

我都係 緊張過首播咁款

林寶

明明係播歌但緊張到好似要搶飛咁

仲有4分鐘我成隻耳就可以充滿爵安嘅歌聲

應該唔只4分鐘

有
Don’t waste no time I’m Ready

依家緊張到唔敢去廁所

幾時先到Jeremy

仲有兩分鐘耳朵準備懷孕

仲有2分鐘
準備瘋狂F5

同搶mirror專輯一樣咁緊張

同同事講起岩岩偷跑我好灰 依加好緊張
我同事：追劇首播就見得多 追歌真係第一次見

1分鐘

仲有1分鐘咋

炸曬網軍出黎一分鐘！！！

JOOX都有啦

Spotify未有

好溫柔啊呂爵安把聲

Apple Music 呢

Kkbox搵唔到

仲未有嘅

Kkbox未有

集氣kkbox快啲有

KKBOX竟然會慢

聽完JOOX再聽KKBOX

有喇kkbox!!

kkbox

KKBOX

KKbox 有啦

E先生連環不幸事件 各大音樂平台

KKBOX

spotify同apple music都遲

已經J緊爵安把聲

OMG

apple music果然冇令我失望

好好聽

應該慣？

refresh極都冇

嬲左

先陣亡 唔洗送啦

啱阿

Apple music用家連環不幸事件

Kkbox最可靠!!!!
好正我已經幻想到佢自彈自唱個樣

感動

請大家放link接龍

D鋼琴聲靚到

個歌名好on9 但係係溫柔情歌呀

喂 有名呀

已經走咗去Joox聽咗先

聽到陪襯兩隻字哭撚咗E先生你得咗啦！唔係陪襯啦

岩岩聽完一次

KKBOX

啲鋼琴聲聽到我起晒雞皮

KKBOX聽緊

好撚正呀

好少入黎傾姜 原來呢度都覺得d詞好差
真心浪費左姜

幾好聽喎

已經想像到MV入面既呂爵安有幾型
校服眼鏡安
鋼琴安
我唔得啦

cls youtube已經見到有鋼琴cover

單曲循環緊
用kkbox 係最好嘅選擇

鋼琴聲正到

Apple Music

就嚟轉會去kkbox算 次次都遲

YouTube Music 係咪冇架？

Omg!!!!!!!! Edan網軍要出動啦
呂爵安新歌好撚好聽！！！！！！

Apple music訓醒未呀 係咁search呂爵安都未冇

我覺得成對耳懷孕咗
呂爵安既溫柔聲線

除左甜品師傅之外其實都勉勉強強過得去嘅
可能因為姜B太勁carry到呢啲歌詞仲可以唱得好有感染力

好MM7呀

平時追台星apple music好準時
又快又有歌詞
原來佢廣東歌咁慢

我想課金買呀

Apple Music快x啲好冇啊

安你好叻啊一定會有第二 三首㗎

聽完一次
個編曲好有心
個琴都好正

itunes呢

好想睇兒登自彈自唱 間奏鋼琴聲正到
快啲到8點想睇埋校服眼鏡安

呂爵安啲咬字勁勁勁勁勁大進步
好叻仔呀你
好想睇你鋼琴cover自己首歌

apple music 不幸用家雖然未有得聽 但係見到大家嘅cap圖播緊首歌寫住呂爵安個名 覺得好感動 我仲未相信自己個playlist會有呂爵安嘅solo歌

啲鋼琴

救命我聽緊第三次
首歌同我心跳一樣完全停唔到

Apple music我屌你

仆街11分鐘啦

用耳機聽
牙登把聲直入隻耳
我成個腦都係牙登把聲

spotify仲未有 忍唔住去咗joox聽
嗚啊 崩壞個句個腔好正

耳仔懷緊多胞胎

Spotify係咪都未有 到底邊個會搶先跑出

E先生連環不幸事件 各大音樂平台

KKBOX

JOOX

（免費會員可以聽）

same

啲咬字

我想喊

默默努力既安

Joox係咪有問題我聽聽下話無法播放，要做會員但我已經自動每個月續會嘅會員

次次都遲出搞到我又要去第二個平台到聽

我一直聽都無事

好感動
e先生好大進步
已經係kkbox loop咗幾次

鋼琴聲

我都冇事

改善咗超多好開心

應該播到？其他歌手應該會shuffle 唔俾揀 因為佢得一首歌 揀佢會shuffle播嚟播去都會係呢首

利申 用開spotify但用緊joox loop

聽咗3次啦

頑強性格 帶來更重災禍
熱情未 被承認 但仍舊自命 有團火
如果～ 老天有眼 派你來扶起我
好好聽痴線

電腦kkbox 電話Joox
聽緊第四次啦
見到曲有安份好感動
我要播到20:00睇MV

Jeremy

Apple 同spotify不幸用家可以聽住先

永冇準時

間奏

逼我去開多左個joox免費會員

好正 好有feel

下載先聽到出面load就唔得

今日最不幸嘅應該係 唔知偷跑咗 x 用開嘅串流遲到 嘅e先生網軍

通渠

喊咗 平時聽團歌都係特登搵返邊句係Edan唱，然後不斷loop返嗰幾句，因為佢唱歌把聲真係好正
依家竟然終於有一首屬於佢嘅solo歌 真係好叻仔
第一次可以成個耳仔都充滿住Edan把聲嘅感覺

唔怪得search唔到垃圾spotify

E先生好mm7

鋼琴個part 真係好想睇佢彈一次
唔知今晚會唔會彈

喂呀琴個度好正呀

如不安 伴你經過 便能硬朗

追歌真係第一次 仲可以同咁多位癲鏡粉一齊期待感覺真係好癲

呂爵安你真係好正啊

diu你個spotify
等極都冇
夠鐘開工喇我

聽緊第五次但個心仲係跳得好快
呢個係唔係心動既感覺

loop joox 啦，都係fb login唔使錢但可以幫手推上榜

琴聲同歌聲令耳朵懷孕了

一邊聽完全做唔到嘢

好mm7啊呂爵安！！！
狂loooooooop

痴線 真係無限loop

中間琴聲正到 表演個陣E先生係咪一定會彈琴

moov今次出得咁快
果然係自己公司

鋼琴安

單曲循環緊 好正呀

唔知首歌小提琴拉出黎係咩feel

究竟iTunes會唔會上

幾好聽
俾唔到啲咩專業評語
期待今晚mv

鋼琴小王子呂爵安

好希望呂爵安可以登上各大平台第一
網軍會每日勁loop

係專屬呂爵安嘅4:28

屌 用正版唔得？

有時會遲一個鐘

喂肥仔首歌都好好聽 第一句我以為聽到教主把聲

辣殺spotify仲未有

果然 歪文填詞真係好啲

Kkbox有埋歌詞了

係屬於呂爵安嘅第一首歌呀！！！

wfh既我仲loop緊

moov平時12點出新歌 第二日訓醒都未有
今次自己人出歌就咁快

全球最快鋼琴版

我掛住loop牙登把聲唔捨得停
Sorry肥仔我晏啲再聽

你地loop左幾百次我都仲未聽到
點解今日咁la忙

唔只單身又出唔到pool

我眼角不禁地眼濕濕

恭喜兒登加入

好癲

KKBOX upload咗歌詞啦

首歌作為第一首solo唔錯
loop緊第五次
e先生加油

肥仔首歌原來都唔錯

邊個pk 背叛爵安

多謝Wyman填咗份咁靚既詞比牙登

好坦白講 歌幾好但唱得好一般。。
做返綜藝好似好啲

帶返頭盔先
聽得出佢有用心唱同有用啲技巧
純粹係把聲 冇乜特色 求其搵個人唱都得

反而覺得首歌一般 詞同唱正常
第一首歌係咪想穩打穩陣多啲

Agree
覺得份詞好 唱得都唔差
但首曲差啲啲啲啲啲啲

但有鋼琴補飛

相信牙登會繼續努力的
希望遲啲佢把聲會令你覺得有特色
令你會認得係佢唱

我覺得有夢想做歌手然後可以真係出到歌好感動
亦都唔係否定佢係音樂上面嘅才能
只係客觀啲講 可能行綜藝條路會易啲
因為樂壇有太多唱得嘅人

不過兒登我都係一樣咁gchi你㗎
繼續摸索自己嘅風格

因為Edan嘅特色係鋼琴同埋形象反差

agree，同埋曲風都係比較common嘅抒情慢歌，編曲上鋼琴有加分，但未去到好signature／好深印象，不過以第一首歌嚟講算係唔錯
（佢本身鍾意做台式情歌又真係比較難突圍嘅

好似唔太突出到佢 不過第一首算不錯不失
我覺得肥仔個首反而有個人風格多啲

聽完lady killa 覺得呢首歌都好啱教主唱

支持嘅放心
百花盛放係最好
不過理性嗰part忍唔住俾啲comment
Jer靚聲好正
題外話講返造星一班仔其實細貓可塑性好高 不過佢唔係mirror就唔講啦

樂壇有良性競爭
大家一齊進步
愈黎愈多廣東歌

Spotify搵唔到？

我都搵唔到

果然係連環不幸事件

3點apple music仲未有

我覺得overall係正常嘅
但未留到好深印象俾人
無論首歌定聲

期待兒登下一首歌更正

不嬲都出得慢 我地等下mv好過

因為spotify is rubbish

垃圾spotify仲未有嬲
好彩喺收音機聽咗

仆街忙到癡線 而家先冇有少少時間蛇去聽首歌 第一首嚟講唔錯 特別中意啲鋼琴聲

希望出MV之前你可以聽到

apple music不嬲有時差kkbox表示歌詞都已經有埋

係joox度loop緊
但想係apple music cap個圖

我估係周圍都係果個

jeremy story 唱E先生
好好聽

啫喱米 好感動啊

通渠cp

KKBOX新歌榜 第一位

Jeremy總有一日你唔只再係cover人哋嘅歌而係唱出自己首歌

Jeremy值得有solo佢真係值得更多㗎

我都覺得呢首歌好穩陣
我最鍾意係前奏同埋中間嗰段鋼琴好特別
我自己對音樂冇咩研究 但呢首歌俾我感覺係可以繼續聽落去先
期待更多磨煉咬字好左 同埋鍾意最後一句

我有努力loop 緊
聽到做唔到嘢

洗埋牙米腦係咪錄考有feel果陣係咁搵空檔練

唔緊要虎嫂
我地無唔舒服都miss左偷跑
小心身子為上

好感動呀
肥仔首solo都有第三

loop緊

雖然唔想偏心但Jeremy真係唱得好有feel
Diu tv可唔可以珍惜下佢

KKBOX網軍繼續幫手推呀

牙米把聲唱慘情歌係有feel啲

我都覺 佢把聲都幾特別

明明我10分鐘前睇都唔係
突然變咗第一位

係咪因為就肥仔？如果係肥仔就算啦
不過miss左都好失望

不經不覺已經差唔多loop咗個半鐘
我準備好今晚睇MV欣賞靚仔安啦

903早咗成半個鐘播
肥仔準時13:00因為有live

我本身都唔敢喺度講, Jeremy 唱呢種情歌,把聲真係好有辨識度, 我諗起星1嘅我真的受傷了
Edan 你要努力搵到自己嘅聲音特點呀

原來唔係半個鐘係9個字
上個post #841 開始
之後繼續睇落去就會出現大量Miss 903首播既不幸網軍

有冇人已經快手掹到e先生嘅琴譜
我淨係見到樓上嗰個cover但係冇琴譜

希望今晚會睇到佢自彈自唱

應該唔關事
係唔知點解903偷跑
E先生粉絲連環不幸事件

佢唱洋蔥正到痴線 可惜嗰陣遇著個白痴評判

爵屎都好不幸

牙米真係唱得好有感情
諗起佢地星1個小組表演唱到喊

今晚730又要含淚睇豬突

為咗lokger 硬食

硬食豬突呢句令我不安

真

肥仔係講到明想做廣東話既韓風歌
同埋佢本身都係行跳唱 自然個人風格係出好多既 韓風就係出名洗腦同節奏感強嘛

認同
唔係差 但真係唔係太突出
無論選曲同演繹方法都太穩陣
無太多記憶點
唯有寄望MV好睇

今年咁多新人 競爭咁大
如果keep住呢個曲風好似有啲蝕章

就快有下plug

皮皮係咪預告mv都會好似電台咁早一個鐘

皮皮時區

笑死 皮皮好可愛 係咪抽水㗎呢個story

終於聽晒全首
係第一首屬於E先生嘅歌
啲咬字同氣音真係改善左好多
網軍們愛你啊呂爵安

呢2張清左字嘅 再post多次等大家齊齊j
好期待mv啊

好厲害啊你

醒喇牙皮

其實啲字好有feel
不過見好多人話想要冇字ver.做icon wallpaper就整一整
好想佢post多啲相呀

我都鍾意有手寫字多啲

又想喊

張圖好靚 好多謝你
可以換wallpaper 啦

皮皮係日本時區

幾時出團歌呀？

KKBOX小隊呢邊放工會繼續

KKBOX 小隊表示一路zoom con-call
一路手機連環播放中

E先生!!其實首歌唱好有水準，而且咬字係前所未有清晰
差啲諗：唱到咁清晰嘅係咪Edan嚟
歌詞似乎好有故事，好期待MV同埋創作故事背景

不過我最期待係佢自彈自唱live

唔知有人post左未可以為牙爸課金啦

繼續

我都係最中意啲鋼琴聲
首歌係比較穩陣大路嘢 好聽但唔算深印象但又會繼續聽落去咁

買買買

我係有啲歌係聽聽下突然勁鍾意可能呢首都係咁

支持隊長
希望可以快啲入戲院睇啦

KKBOX邊上堂邊loop

牙登下首可以再反轉
出首玩味重既快歌
應該會幾岩佢

好懷疑spotify今日內上唔上到架 仲未有

MOOV

其他係咪仲未有

其實我本身都以為佢會出一首好活潑好搞笑嘅歌

其實最近咁多前輩出新歌 無諗過edan首歌可以爆到上去 繼續加油

itunes係咪訓著左

MC好似都係今年新人？

Apple Music都

係

認同
唱功唔突出唔係最緊要
一定要搵到自己嘅特色先得

真
鋼琴算唔算佢嘅特色不過記憶點真係唔多

絲打

平時明明都好快有

要睇下之後兒登會唔會出首可能玩味重啲嘅歌
畢竟新粉好多都係比佢嘅綜藝感吸引落坑先 ，
如果match翻佢最近嘅形象，
應該會更加有特色同大迴響。

不過呢種台式小情歌係佢想做嘅風格，
都好鄧佢開心嘅。

雖然好開心好多廣告商搵姜仔出post
但有時d內容真係有d劣質可唔可以以俾心機寫好少少先俾佢唔想佢ig搞到好似d垃圾kol咁

你地好快手 我仲忙緊
決定要今晚好好地一個人聽吓首歌 睇埋個MV 先黎慢慢打我嘅聽後感

真係好多人等佢出歌

姜仔show唔到長腿

而家啲廣告商啲文案真係好hea尷尬都算有時候仲要有錯字
好心佢地搵得個明星賣廣告就寫翻啲適合佢地性格同catchy啲嘅文案啦
好似jerdan同撒_巴_都世界第一個句
隔左咁耐都仲大把人記得

兒登第一首solo做完台式情歌風格完夢
可能下次就會試其他

慢慢 自己靜落黎咁聽先最好最有感受
第一感受好重要 唔好比其他野影響

mirror冇機會課
狂舞派課爆佢

個人短左咁 show靚樣最緊要

好hardsell真係有啲尷尬

我仲未得閒好好享受成首歌 好想俾到最真感受嘅意見出黎 吹奏又好 等edan下次繼續進步都好

佢最新嗰篇已經唔係冇誠意定好行嘅問題，係連文句都唔通順，睇都睇唔明，勁似google translate出嚟

咁樣消費姜仔光環真係搞唔掂心痛
唔係屌客但真係可以俾多D心機做好D
好似教主個Dyson post咁 咁幾好 字又簡潔又合符人物性格visual又有心思 明知係廣告po都好難忘

啲文案可唔可以用佢地第一身角度寫，次次睇見都覺得超尷明知姜B係唔識咁樣講嘢

珍
又係嗰啲粒粒字都睇得明 但成句就唔知佢噏乜咁
不過最驚都係賣美容product廣告個啲
仲要幫佢地p到勁膠先po得

可能因為我唔係姜糖 我會冇心機睇曬成個post
教主果個反而會睇下
個brand真係倒自己米 雖然我唔知會唔會姜糖係瘋狂咁買啦
但外人觀感睇落去會對個product冇興趣

原來大表哥都有份拍大叔的愛

不過想話 首歌好好loop 真正聽咗半個鐘島仲loop到不能自拔

55

係咪maki前男友

睇完姜B story笑到我
有興趣睇返呢集

見到佢po我即刻走咗去睇

個小朋友

呀囝好誠實

腳咚牙田個個？

係
唔知係咪真係做前男友呢
但睇個造型又唔太似

如果係重要嘅配角就係主任或者店主

唔通係青梅竹馬個呀哥
成日拎結他出黎

個𡃁仔真係好得意

如果做班主任眼鏡應該係唔小得
店主搵阿dee做應該會勁fit

阿Dee我又諗起佢同牙皮槍戰

好奇大表哥會做咩角色

終於聽晒兩首
重覆聽咗幾次

兒登嗰首
有FF過詞入面會出現E先生呢3隻字
真係好似奇洛里維斯回信咁 點知無
如果放到落去可能可以幫到少少製造記憶點
而家好似將E先生夾硬後加落去個title嚟表達呢首係edan嘅歌咁 覺得有少少徙咗

覺得首歌平平穩穩
chorus部分唔太突出
有啲位聽到兒登唱得有啲吃力
唱歌方面要繼續加油
同埋可能係自己問題
覺得有少少過分chok聲嚟唱
鋼琴部分好正
相信現場演繹或者連mv睇會更正

不過出第一首solo都係一個里程碑
加油牙登 期待下首作品

肥仔嗰首反而幾鍾意
好catchy好有energy
同埋聽佢唱英文嗰幾句聽到笑
有幾句把聲係有啲似教主
不嬲覺得肥仔唱得
但係覺得佢把聲唱<我們不帥>入面有得俾佢彪高音嗰種歌好聽啲
不過呢首歌本身arrangement好正
期待睇mv應該好好笑
唔知係咪想捧佢做香港PSY

好奇首歌由教主唱嘅話會係咩感覺
同埋教主下首跳唱係咪都會咁電音呢
好期待
佢兩個會唔會battle

果個角色我覺得反而啱牙dee做
大表哥做maki前男友都幾好睇

香港PSY 又幾正

鍾意一個偶像唔係淨係讚嘅
中肯嘅評語會令佢更加進步

agger

講起肥仔我那Baby FAT~個句就諗起啫喱米比兒登講完就覺得佢2個把聲好似

PSY

做乜刪咗條片？？？？
啲留言同like無晒

唔似咩
個mv又槍又酒又西裝又跳舞又話想玩爆破
佢扮PSY其實冇咩違和感

兒登下plug加油，會繼續做你打手㗎

更新MV link 唔知做咩del咗今朝個條 無咗edan個留名

spotify 係咪冇

靚咪得囉

同意有少少chok聲感覺爵安因為咬字問題所以所以唱嗰陣好刻意去唱出個粒音不過對比佢之前啲發音確實係進步咗當然仍有進步空間

未覺眼 依啲幫唔幫到你

KKBOX

JOOX

MOOV

Apple Music 係咪未有？

Edan 呂爵安 《E先生連環不幸事件》

新link啊! 唔好去錯地方 viu del咗今朝個條

未搵到 就黎想打死viu架啦2點上架到依家上得3個地方

真係diutv
我好想課金呀

真係分分鐘睇MV都未有得買歌

loop到mv出

其實真係好誇張
幾多人等緊牙登出solo

仲有啲相越嚟越劣咁

咁多人留晒言先嚟del link

不幸事件+1

仲要軟仔隻碟長期係榜
包括我都喪loop

知道呂爵安真係仲有好多進步嘅空間 佢都好清楚
但我想話 一個歌手一首歌可以打動到樂迷嘅 真係仲有太多太多啦
起碼終於可以大大聲同呂爵安講！ 真係有好多人期待你架！
依樣野好多人都追求一世 爵安你要繼續加油！好多人陪住你！！

聽完歌 借少少位嚟慶祝下

恭喜教主
我相信呢個票數一定唔止神徒
係有街客都投你先拎到第一

好開心你喺演戲方面都開始獲得觀眾嘅肯定
由你一開始拍男排話自己做得唔夠自然
到套劇出街見到你一直進步
演繹bobby呢個無乜情緒起伏嘅角色
都打動到觀眾 令觀眾記得你
想講句你真係好叻仔
期待你喺大叔的愛嘅演出
繼續加油努力

繼續不幸事件 mv link又del晒啲cm spotify未有 applemusic又未有

因為牙波Bobby！波！成功入屋咗好多

仲有一個鐘頭十分鐘有mv
等陣會唔會又爆po

Reply多到今個post我都未留虎仔名

牙波要變牙牧了

我係新粉
希望冇得罪大家

係 好多謝編劇寫咗牙波呢個角色同埋cast佢做
男排女將直情幫成隊mirror入屋

連登係該屌就屌 該讚就讚嘅地方
適當嘅時候 無時無刻都可以吹奏
呢到唔是北韓 不用怕

歡迎
我地歡迎理性討論㗎

我覺得我要去食定飯先 一陣點搞

呢個又係好開心
睇飛躍男藝員個數就知好多投佢最佳男配角嘅都真係街客
佢做bobby真心做得好好
個種不溫不火嘅演繹恰到好處
盧瀚霆好叻
2020年無論係樂壇定做戲都拎左唔少有份量嘅獎
2021我知你一定會繼續努力

最後用番絲打一句
我係神徒我真係好自豪

呢排情迷牧田而家又等緊E先生
但依然不忘 男排女將 力圖 波傾

第5屆觀眾在民間電視大獎2020

熱烈祝賀男排女將囊括多項大獎

其實首歌真心好聽喎
佢未必係一聽就愛上
但真係越聽越好聽
話唔上腦嘅即刻去聽多幾次 個chorus易記到不得了

工都放埋 apple music都係未瞓醒下晝俾老細折磨咗幾粒鐘 又冇兒登首歌聽 算唔算係不幸事件 宜家追住po返屋企等睇mv平衡吓心理

歡迎你呢度不嬲理性討論應讚則得讚應屌則屌可能呢排過緊節 大家都屌少咗

倒數一小時

音源已在各大音樂平台上架
KKBOX

JOOX

MOOV

Apple Music
Spotify

佢拎呢個獎我覺得仲大意義過3台以外嘅樂壇新人獎
做戲真係唔同範疇嚟
競爭仲要咁激烈

倒數1個鐘

E先生粉絲 連環不幸事件
一早喺YouTube 嘅留言delete 咗
903 偷跑結果聽唔到
用開嘅串流平台仲未上架

希望唔好再有下一件

AppleMusic Spotify長期空缺

絲打你係咪特登遲2分鐘觀念正確

希望新po之前可以填補番

1月已經有幾組新人出咗歌
大量新歌派台 都仲上到即時榜
好多人一直期待1st solo

呂爵安唱功一定唔係最好
個人風格都未係好出
但冇人一出世就乜都識架嘛
做得唔好歡迎任屌 呂爵安一直都努力進步

啲文字真係尷尬不得了簡簡單單一兩都再加姜個code已經好夠啲caption水蛇春咁長又讀落奇奇怪怪，你叫牙姜讀一次一定199999999

等我地一齊佳作共賞讚揚呢啲寫得好唔會1999嘅廣告稿

同意啲鋼琴聲真係好好J

首歌可能要再煲耐少少先有感覺 期待MV
但聽到兒登第一首solo真係好感動
主觀感受大於一切 繼續加油呀E先生！！！

理性討論呀
雖然係網軍會吹奏啲仔仔但唔會盲撐
有意見要接受大家先可以進步

大表哥似溝Kurosawa嗰個

加埋mv感覺又會唔同㗎喇
一定會有加持

希望個MV救得番呀⋯⋯

其實我當年好愛henry既solo 所以兒登係星2一表演我就記住咗佢
認同你講有啲古典味 我真係好鍾意樂器加唱歌既style 依個就係呂爵安嘅特色
好期待佢有個靚靚舞台表演

傻啦點會歡迎你入嚟一齊j仔仔呀

真拍完劇就過節mode到今日
多謝編劇，多謝男排成隊crew無你地今日鏡仔仲係俾人stereotype做mk韓團

2020對盧瀚霆黎講完全係超額完成

一開頭都無諗攞唔攞到咩獎
純粹係佢嘅作品就支持
點知佢咁叻
有信心黎緊呢plug同牙牧呢個角色都會超好

以你為榮盧瀚霆

唔知有冇得嚟個crossover
教主跳ladykilla肥仔跳burnout

見到兩位賣唱跳都有solo唱跳歌
希望姜姜今年都有1plug啦~

呢度咪成日話bmg入咗雪櫃
點知有日我fd無啦啦同我講be my girl好正
我勁surprise佢竟然聽過
仲話同男朋友一齊睇晒咁多個live version
連佢男朋友都話姜son好睇
嗰刻幾感動零宣傳都傳到去俾街外人睇到

我都係咁諗!
Btw首歌其實好好loop

尋日睇新聞見佢話想上mama 我已經即刻link咋去psy度

我都覺

許願新一年mirror.weare小編可以幫埋啲仔執下啲廣告稿唔好咁尷尬

有啲轉音位刻意咗啲

我當年都係無意中喺youtube見到佢唱trap先識兒登開始入坑真係好鐘意識樂器嘅男仔 so charm

就黎有得睇牙虎啦
730直落牙登mv同live 好忙

睇住Bobby同Anson一齊進步 由一開始chok樣講對白 到之後愈做愈自然 真係帶動到觀眾情緒做一個咁平和嘅人都可以做得恰到好處 成功入屋 係盧瀚霆你嘅努力
Proud of you again and again

繼續期待爵安日後嘅發展 真係好難得top 1 要好好保存

好有愛多謝大家

彈廣告客仔啲稿真係難啲

Youtube 系統順順利利

新Po 留名, 好彩未到71

Agger 咬字都仲有好大進步空間有啲位尷尬到我打冷震but I still love you兒登，羅馬不是一天建成的

連登許願池 希望連環不幸也是幸

唔會不幸到咁掛

Lockger time!

呢張相煌隊波靚仔到

恭喜教主

見到你2020喺拍劇同出solo兩方面都得到肯定，坦白講我真係唔意外因為你一直都係盡自己200%能力去做好一件事，咁努力咁humble成日為我地帶嚟正能量嘅你無可能會一直原地踏步同安於現狀

2019你喺追星舞台散發嘅光吸引咗我做你的人

2020每次嘅MV都俾到唔同嘅驚喜俾我地喺電視散發嘅光吸引咗一班LittleLittle做迷波黨

2021希望你嘅光繼續吸引唔同嘅人支持你，喺我心目中，你永遠都係發緊光嘅盧瀚霆，用你溫文爾雅談吐嘅呵住我地、用你跳脫小學雞嗰面表現你真性情嗰面、用你嘅chok喺stage度大大力跳舞，鐘意你就係鐘意你嘅全部識到你真係改變咗我嘅生活，你就係我每日都進步嘅動力

以後嘅日子，一定同你一起走下去

就黎等到瞓著

等咗兩年啦！！！

聽住歌先

牙爸牙虎好正

paraphrase都唔算彈嘅

叫牙爸同牙虎唱

同埋唱腔有啲唔自然 聽得出有啲緊張take咗好多次（不過通常第一次都係咁）
仲有啲尾音收得麻麻

希望到時有機會唱live會自然啲期待live version

好多人開始等緊 大家記住係cm區留言啊 diu好衰架一陣會閂咗個即時留言區

樓豬自問手速唔夠網軍口水流得快所以開定先

[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (71)

虎仔好可愛

edan首歌有啲普通

見到tiger 仔係咪即刻冇唔舒服

仲有15分鐘炸

會變搞事雨天feel

想聽

15分鐘

打人？我打飛機添呀

虎嫂你...

頂

好撚正呀頂新粉想問吓呢輯相應該要去邊度先有得J呀？

你醒下 你冇嫁

知你好興奮 不過唔洗當眾表演

仲有12分鐘

我準備好啦

我就快等唔切啦

我見一所懸命成績好,嗰排有ff吓
其餘時間真係無諗過
嗰陣知道教主會出solo
諗住有歌聽有舞睇有訪問了解佢已經好滿足
而家所有嘢都好似係bonus咁
講到對佢冇乜信心咁,但佢之前確係未夠好
短短一年內見佢進步好大
而家對佢越嚟越有信心

ignore所有惡意攻擊
沉住氣繼續做好自己
用作品用表現說服別人

呢期陸續收到好成績
真係好戥教主開心
苦盡甘來嘅感覺

而家個shot可摸以一直keep住
淨係影住牙爸同牙虎

倒數十分鐘！

唔好誤會呀我唔係牙美
我冇棍架

隊長

咁流口水同瀨下個mon算

牙虎
你對而家好不滿咩

牙虎好好笑

牙虎幾好笑

姜仔好叻仔

jeremy去左等MV首播

三分鐘熱度

搞咩呀今日個電視
牙虎牙爸
之後牙姜牙撈牙柳
準備牙登！！！！

成日都咁準時或者早到

好想cap gif
三分鐘熱度又係mirror

jeremy真的好好

佢滴曬汗好cute

5分鐘

好緊張好開心啊!!!!!!

3分鐘

覺得自己趕到（70）同8點前上黎都好叻豬
但miss哂啲post嘅內容要遲下追返

見spotify同apple music未有忍左咁耐就係等mv首播先靜靜地係房聽緊張

2分鐘

EDAN!!!!!去左MV!!!!

唔知呢度會唔會19:05大家先上返嚟呢

快得滯睇唔到佢

專心等mv先

電話上連登 電腦等睇中

準備開始啦

首播快將開始！！！！！

好期待 仲有2分鐘
期待兒登 女主角同locker
衝上熱門

個CM區癲咗!!

網軍Ready

千幾人等緊首播

1.6K網軍

Ready

2 min!!!

最後兩分鐘！！！！！

Multitasking唔到
mon po睇mv
顧唔到cm

倒數！！

好緊張

倒數啦

下 仲返工？

仲有分半鐘好期待啊

開左電視睇YouTube

倒數緊

屌好緊張啊！！！！！！！

大家俾下面唔好推得咁快

俾屋企人霸咗電視

1分鐘啊2.2k網軍

大家！！！！！等到了！！！！！！

第一次坐定定等首播 好緊張

30秒

仆街跑唔切返屋企
data byebye

我都

本身好似係停職留薪
做住慢慢揾公司

轉場！
變身牙登網軍

+1逼屋企人一齊睇

狗衝開返電腦先
都係覺得電腦睇正啲

點解呢個仔可以咁抵錫咁可愛

[b]《E先生 連環不幸事件》

嚟啦！！！

開始啦Edan Lui

啊 我唔得啦 救我

好靚仔呀呂爵安！！！

睇到我都好緊張

鋼琴學長安

校服眼鏡安

個回眸一笑

Locker

E學長

校服眼鏡安！！

順毛安被綠？
定做兵？

Edan個頭

原來係女仔鍾意咗locker?

順毛安太乖

心痛安

三角戀

琴啊

準備彈琴

部琴好靚

鋼琴好靚！！！！！！

鋼琴小王子

鋼琴！！！

好型呀彈琴呢幕

靚琴靚安

求彈琴gif

背叛

酒sponsor？

Edan讓左比佢之後佢唔好好珍惜

點解得720p？？？？？

好想攬呂爵安呀！！

個MV安出得有啲少

安殘左心痛

心痛兒登

我都想攬攬安

屌彈琴好正啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

彈琴shot

好J到喊

其實啲字幕係咪一定要咁細

我都想安慰爵安

痴線架！！！！
呂爵安彈琴型撚到

最後個鏡頭好掂

彈琴個幕真係勁型
好想睇live彈

珍 好想要live

其實係咪得720P

屌彈琴嗰part真係好撚正

之前係咪話而家興

拍得勁靚

彈琴喊校服
一個mv滿足所有希望

有mv之後首歌入耳好多
然後就係兒登好靚仔彈琴好型
好想知道究竟個三角關係係點未睇透
ps女主好靚 locker周圍都係

全部人同我去CLS!!!!

鋼琴好正 成個MV既highlight

我都最鍾意呢part
部琴好靚
牙登好型

好L MM7呀
呂爵安世界第一！！！！！！！

彈琴果幕好正啊安學長

見佢有4k但應該啱啱播所以未load到高清我估

我未較full screen嗰陣仲細過隻蟻

睇到好揪心

個女玩晒兩個男

Search Mirror見到條片有4k

彈琴個到型到爆

啊有4K啦!!!!!

喊撚到痴線
爵安你真係mv內外都咁撚好
人生得爵安啲咁嘅朋友真係死而無憾

應該係locker 鍾意兒登

有2160P

有偶包有彈琴

但女女又好靚鬧唔落
（我都想同兒登彈琴呀）

係咪兒登讓比locker
但locker唔識珍惜
locker on9仔

而家興 好似係

有冇番外篇

1080P

彈琴個幕好好J 校服眼鏡安
唔知會唔會有得睇埋劇情版同埋花絮

著大褸仲要彈琴
嗚啊搞唔掂

但連環不幸既點係邊
明明係晒網軍度

我好似見到locker有句口型:唔中意就唔中意架啦？
等edan live再解說個關係

彈琴嗰度正到

locker挨兒登膊頭嗰幕

等live好忙

但女主心心眼locker
唔識貨！

拍到微電影咁

我都以為係

唔好唔記得8:30 ig live

大家Ff好叻

我睇到果幕突然心痛女主

彈琴好正

我都睇到 但係其他解讀唔到

唔得閒睇
itunes究竟幾時有啊頂你

吹奏牙登
睇埋mv仲有feel
當然仲有好多進步空間
但已經好唔錯
兒登女你絕對唔不幸！

呂爵安鍾意個女 個女鍾意locker
所以呂爵安俾機會個女同locker一齊表白
但locker唔鍾意個女 所以個女喊喊 呂爵安嬲locker唔珍惜女

大個之後 見番個女 個女都係無鍾意爵安 安彈完首歌俾個女 個女攬攬走人

我都係咁理解

未看清locker係咪愛爵安 睇多十萬次先

望住佢我突然好想彈返琴
兒登有冇鋼琴翻新師傅介紹返

好靚仔呀呂爵安

如果係咁都幾正

我都係

唔係兒登鐘意locker咩

個mv又有得鋼琴安又有眼鏡安又有校服安型人型琴 靚MV

Jed

我以為係兒登鐘意locker
Sor 呢排開左腐眼

我以為locker喊住話：我鐘意果個係你啊你做咩要推我俾人!

牙登唔係鐘意女主咩

背住女主 兩個係後面挨膊頭

好快手

最後嗰幕牙登好靚仔！！！
但係黑眼圈有d大
放假嘅日子記得休息多d啊
唔好意思狂洗版

cls 彈舊鋼琴果幕有feel到

呢幕好撚正

彈琴個到好正 係咁j
個到有助增加記憶點
如果現場睇到佢彈應該會好震撼

啲風個色 正到

兒登 你story swipe up唔到啊

睇得出拍到半夜佢個人好攰
有時間就休息多啲喇兒登

loop 左幾次先明明地
兒登鐘意locker, 但知道locker 鐘意個女仔, 所以想成全佢地, 但locker 表白衰左, 女仔鐘意嘅係兒登?

呢個sence超正

心痛安
牙撈呵返

唔係兒登鍾意女主 locker鍾意兒登咩

唔係咁咩

我以為係locker知edan鍾意mandy 為咗edan拒絕咗mandy添

轉頭ig live見啦E先生

不幸事件又+1
幾時先停

可能兒登同locker嘈交嗰幕就係話
我鐘意你唔鐘意女仔呀呂爵安
兒登就話走啦locker周街都係唔洗你

都可能係咁 睇多十萬次先

兒登開live可摸以解釋下關係

氧氣樽要人

locker周圍都係

我都覺係咁但唔肯定
但locker有時都望住edan同女個眼神好似有啲野
如果唔係好難解釋佢都喊
好啦我睇多次睇真啲先

破一萬啦
要熱門第一

喂 要人啊！ 留言呢！like呢！share呢！

我get到係咁

第一次聽
覺得 Edan 同 肥仔首歌 都好普通

唔知點解我覺得locker鍾意牙登
因為佢趴係枱到望牙登同女個個眼神

肥仔個mv好勁

唔太get有幾連環有幾不幸
still love u

我想問其實尾二張圖locker做緊乜

佢幾時剪左頭髮架

終於放工, 呢家睇緊EDAN個MV, 好靚仔, 可以比睇膠戰識佢既人見到佢另一面

我覺得兒登個首好聽d
但肥仔個mv好撚正
想睇肥仔live跳唱

不幸係我地

呢個首播嗰時睇到問號

好似裝裙底咁

推！
快啲去CLS

locker又扮on9仔

Locker鍾意兒登 兒登鍾意女主 女主鍾意Locker?

CLS

睇到眼濕咗係咪正常

今日牙安好幸運
不幸既係佢啲粉絲

Spotify 同apple music用家

見到locker周街都係嗰句笑到仆街

我未冷靜到

鍾意既人唔鍾意自己
之後自己個兄弟鍾意自己
一次過失去兩個人

Edan喺戲院嗰度好刻意望番前面嗰幕有啲好笑

題外話 肥仔個MV果然好撚正

Apple Music查無此安

CLS之後就IG LIVE啦

大家都係到估劇情好好笑

applemusic用家即刻去課kk盒

一陣叫呂爵安講解下

個歌名似係為左襯返兒登特登咁改
同隻歌唔係好夾

試當真可唔可以出返個現場收音版
口形搞唔掂

問題：到底locker愛邊個?

會唔會真係咁三個都鍾意對方但偏偏無互相鍾意

我都睇到有啲眼濕濕 但係唔係俾劇情同首歌感動 純粹諗到爵安有自己嘅mv 佢付出咗好多努力 突然間唔小心感動咗 但係屋企人喺隔離忍住咗

笑出聲

5分鐘後Edan IG Live

想睇

好正

所以連環不幸

Edan>女>locker
Locker知edan 中意女主 所以拒絕
最後3個人都受傷

肥仔首歌幾好聽喎我覺得

最傷係冇朋友做

好有特色wo

中意E先生×locker呢對on9仔cp啊

定靚靚cp呢？
(盡左力搵同框多秒數啲嘅位ed）

快啲mv去睇啦

真係好明你

有冇人有cap到edan喺yt講咗咩呀？
頭先睇完首播唔小心f5咗

respect

我搵左一陣先見到字幕

叫咩好
on9仔cp?

機會終於降臨喺佢身上

愈睇愈覺得locker鍾意牙登